文宣應該要譴責警察失職

九點無啦啦集體放飯
警察出左糧唔做野
定係外國勢力潛伏警隊
放暴徒入垃圾會

可以出d長輩圖嗎